(招字體，平面設計師） 將目標同訴求變成旗幟

要將行動目標 同訴求 明確咁寫出黎係旗到

1. 提醒自己人 目標係咩
2. 俾外人知道我地理念
3. 俾外媒以至全世界知道

“罷買藍店” “支持黃店”

"普選" "獨立調查" 等等英文 中文 既旗

勇武就唔建議拎啦 影響走佬

我地已著手聯絡廠方
希望識設計 特別係字體設計既人幫手
留tg id聯絡:

10.14 美國民主法案集會

建議用香港北魏真書

如果之前已設計好都入黎授權我地可以用d字（？）

推

同外國朋友傾左陣
外邊新聞開始話hk黑衫暴民化

表面的確係
但內裡係因為警暴被逼反抗

所以對外論述好重要

Push

今晚見

嚟緊依幾日嘅日程